狗狗有分離焦慮症

領養左近一個月，屋企一冇哂人隻狗就會叫，跟住吠同抓門，用食物同kong toy啲輔助工具都冇用，我一開門準備走佢就衝出黎，咩都唔食

大家有冇類似經驗分享下？

YouTube serch

試下開收音機 或電視比佢聽 會好d

但錫佢多啲唔會令佢越黎越依賴左我？咁好似只會令佢更加離唔開人類(知佢一向好痴人)

宜家就算係屋企，係人行到邊，隻狗跟到邊，沖涼會坐係廁所門口等你

佢知啲聲係假，冇咩用，照吠到仆街

我隻狗一開始養既頭幾個月都係咁
過多幾個月就離遠訓底目送我出門口

係咪幻犬，一開始係咁

都有睇過，都係籠中訓練果啲

咁當時你一返屋企一扭個鎖鑰，佢有冇極度興奮？瘋狂吠，轉圈同撲你？

一歲冇耐

開頭幾個月有 係咁撲我係咁慘叫
而家就好似循例吠兩聲 撲兩撲 瞓底要我摸

我隻狗B都係咁
一離開視線範圍就喊
而家細個要圍住放尿片
唔係周圍瀬
所以第佢訓左我先可以入房訓
用過心跳公仔完全冇用

幾大個？

哦，聽咁講法姐係習慣左就冇事
但我都有聽過話呢個病有快機會會加劇，所以先有啲擔心

我果隻一開始都係
一開始就要佢習慣自己瞓(佢有自己房), 果時3個月大.
夜晚12點就會叫佢返房, 關門1~2分鐘就會開始大叫, 一叫就十幾分鐘.... 幾驚俾人投訴
瞓覺同出門口都係同一個情況..

過左兩個星期左右佢就冇左呢個問題, 因為佢知道冇人理佢.
期間經常出一出門口, 等佢冇叫嘅時候就返入屋, 出門時間慢慢加長. 等佢習慣

而家出門口, 佢都只係用眼尾望一望我就去瞓覺.
好似用眼神同我講: 記得準時返來幫我開餐

九星期

最難係佢一叫老豆就放佢出黎